今日蘋果A3版 6月21日

今日蘋果A3版 6月21日

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，大家未簽嘅幫幫手大家未簽嘅幫幫手！！！！